點解物業管理d人咁人憎

死看更狗麻鬼煩

無頭無尾無內容想點

成日阻住我返工

點樣阻你
講野1999叫巴打點開解你

你應該問點解香港人咁乞人憎，做客既旨意看更幫你開門，做看更既返工等放工，有麻煩如有SALES陌生人入黎當睇唔到。

條路我明明一行過馬路就到
果條看更狗成日要我行行人路
最慘行人路根本冇路

等放工咪算數囉
有咩事報警叫警察啦
又唔係執法部門

佢地叫你自己報警啊，咁唔撚洗管理啦，淨係有條友開門派垃圾袋有何SECURITY可言?

講緊佢地報警，仲有咁多賊咩⋯⋯
都唔知你睇乜，1999

物業管理死去管物業啦
管人做乜春

你唔只憎唸ID,應該連唸野都憎，明明我講有咩事去報警都可以睇成有咩事叫人去報警

我都唔知你睇乜9，我話D食焦有SALES陌生人入黎唔關佢事佢唔理佢事，叫我呢D住客自己報警。
你講乜野你講"有咩事去報警都可以睇成有咩事叫人去報警?"?
我知你話叫食焦去報警，但我講我個度個看更叫我自己報警啊屌佢老味!
我而家講我自己見聞喎!

1999